記者，多謝你

發夢有記者嘅地方，d狗都好克制

一冇記者，d防暴狗就猛衝猛打，我終於睇清d狗，咬人係唔需要理由，想咬就咬